呀蛇摸波單野已經柒出國際

屌你老母係就post埋篇文出黎啦

.tw
入嚟諗住睇英文報導㗎

香港警方去年針對尖沙咀某家酒吧進行蒐證，派出多名員警在1個半月內多次臥底消費，並參與「揉奶遊戲」，每次停留時間長達4小時，遭質疑動機不純。不過，員警則反駁，若不碰觸陪酒妹胸部會引起懷疑，因此「沒理由不揉」，況且此行動已獲上級長官同意。

▼（示意圖／翻攝自Pixabay）

據香港《蘋果日報》報導，遭蒐證的酒吧去年引進一批泰籍女子陪酒，主打揉奶遊戲吸引顧客，只要花錢購買「換領券」，就可以跟漂亮妹妹比賽擲骰子，贏了就能盡情揉胸、埋胸，甚至還可以要求陪酒妹用臉貼下體，尺度之大吸引不少客人上門。

▼（示意圖／翻攝自Pixabay）

2名港警為了蒐證，第1次先是花了1,500港幣（約新台幣5,900元），在店內待4個小時，之後又光顧3次，與不同的陪酒妹玩遊戲，每次都逗留約4個小時。最後1天收網前，2名港警還帶著4名同袍再次到店玩遊戲，一邊等待1名高級督察在凌晨1時帶著其他人到場圍捕，種種行為讓店家質疑員警動機不純。

▼（示意圖／翻攝自Pixabay）

店家指控警方5次釣魚行動都長達4小時，質疑警方「動機不純」拿公帑玩樂，員警則辯稱若不揉陪酒妹胸部會引起懷疑，因此沒理由不玩，而另1名參與釣魚行動的女警表示，同袍玩揉奶遊戲有獲得上級長官同意，是為了蒐集酒吧涉及色情活動的證據。

▼（示意圖／翻攝自Pixabay）

收聲啦咪post左囉

佢啲示意圖同風景相一樣